COCO停刊

睇左好多年 估唔到呢一日終於黎了

原來仲未執嘅咩

....記得以前細個買咗好多期

天馬行空

剩翻stem同旅遊書咪幾好 一早應該執啦

而家啲小朋友都應該好少買漫畫雜誌

好懷念

即刻買黎留念

當年四驅兄弟,彈珠人,搖搖,gundam Wing, 多啦A夢族
套套都追,百花齊放

依家入面仲有咩漫畫？

海賊王

支持本地制作都ok

封魔
依家諗返起覺得似死神

巴打好慘
明明個post係你開先
就係隔離加多個童年回憶既濕鳩字眼就搶走晒你本來應得既正評同回覆

數碼暴龍攻略

可能係少左好多勁o既兒童漫畫?

隔離個post貼埋堂上連登ig
樓主
好唔公平

其他人去個遲開既po都算
連admin都帶頭助長呢啲遲黎先上岸既行為真係好唔要得
起碼佢喺ig個post個來源都應該加埋樓主個名啦
樓主巴打肯開post係一個討論區既桂寶黎
咁都唔珍惜

咁樣差別對待法
我為樓主你陰功咋